香港不再是香港

元朗單野已經證明左一切，明明就係恐怖襲擊
完全唔撚明點解有人仲覺得白衫班人冇問題